AUTH SERVICE
Email Uniqueness: Mỗi email chỉ 1 account
Password Strength: Tối thiểu 6 ký tự
Email Verification: xác nhận OTP qua gmail
Password Change: New ≠ Old password
JWT TokenExpire: sau 1 ngày


BLOG SERVICE
Author Permission: Chỉ consultant tạo blog
Edit Permission: Chỉ author edit blog của mình
Delete Permission: Author hoặc Staff/Admin (soft delete)
Comment Ownership: Chỉ edit comment của mình
Hierachy Comment Limited: Chỉ cho phép comment sâu 3 level
Anonymous Comments: Hỗ trợ comment ẩn danh


WEEKLY SCHEDULE SERVICE
Week Uniqueness: 1 consultant chỉ 1 schedule/tuần
Monday Start: Week phải bắt đầu từ thứ 2
Working Hours Logic: Start < End time
Break Time Logic: Break trong working hours
Staff Admin Access: Xem/edit tất cả schedules
Appointment Conflict: Không xóa schedule có appointments


APPOINTMENT SERVICE
Consultant Ownership: Chỉ xem schedule của mình
Conflict Prevention: Không cho phép đặt trùng giờ
Break Time Validation: Không đặt trong giờ nghỉ
One Pending Rule: Customer chỉ được có 1 pending appointment tại 1 thời điểm
Lead Time: Phải đặt trước ít nhất 2 giờ
Cancellation: Phải hủy lịch trước ít nhất 4 giờ
Reminder System: Gửi reminder tự động
Rating System: Chỉ cho đánh giá sau khi completed
Time Zone: Xử lý múi giờ cho online consultation

